本星期咩咩指數（4/6）

會根據該星期手足既發言評價佢既溝女能力，太低就唔傾了，會公佈頭5-8名

今個星期結果如下：

豬sir😍😍😍😍😍😍😍情迷雲格，已守孝成個月仲開緊懷念post，專一既性情中人，男人典範

2和b😍😍😍😍😍😍本星期無乜搞作，但2b世盃友賽表現證明佢眼光獨到，一往情深得黎唔係亂咁沉船，高質玩家味道甚濃，charm死唔少女

牙蓋😍😍😍😍😍雖然少左上波台，其實去左時事台狙擊關sir，係猁蝗互抽同世界盃前名關心政事，成熟過唔小波台會員，穩佔一席

世界色情王😍😍😍😍😍成日係波台搞事，留言顯示性技了得mk味道本身已經係學生妹殺手，可惜隻抽笠水一事扣晒分，呢架佢仇家都笠水打和，名次升返笠水前水平

N賓😍😍😍😍😍收到風靠炒黃洋達飛一星期袋左四皮幾，再上澳門推左三口大細袋住三十幾個落黎，生財有道，理財有方，搵快錢頭腦波台數一數二，單憑呢點已經嫁得過（咩咩妹鐘意有腦既人，有資格請我食千兩

多謝呀咩的肯定！

😘

呢期搞乜，成日潛水

但2b世盃友賽表現證明佢眼光獨到，一往情深得黎唔係亂咁沉船，高質玩家味道甚濃，charm死唔少女

又寫得幾好

身體唔聽洗

Iwobi!

我呢

星期二仲敢上水

你踩山神，扣晒分了

我迷山的

鄧生呢

互含

咩！

我們拍拖了

收錢寫稿